原價放子華尾場飛

我要

Tg

轉咗id

仲有兩張

留左言係tg, 我要

我要 TG @KOO8888

send 咗message

Tg ed

太遲先見到依個po

btw樓主唔炒飛抵讚

益手足姐

Sorry 太多人搵
最快tg個個賣埋最兩張比佢

黃牛死全家

??